[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1820)

正=win

Slow

2.5b未呀屌

Fast

very fast

slow

橫濱

韓假大波呢..

禁屌比人入

點解賭 認真問

屌你千葉

fast

就啦

三星入未

上個禮拜兩隊橫檳西
今個禮拜兩隊正氣

千葉果然又贏數據輸波

我都係手持2.5...
岩岩個下1.5 2.8倍 早知補下
而加好難叫兩粒

廢車天龍

追和啦垃圾千葉屌

all in jor 1.5 b
再開唔到要jump了

ok

成日都係咁

中左波去澳門玩女人

你個名

It貓燈到仆街宜家

應該重有一粒

千葉市原 下一隊入波

等開2.5b即可

三星

細波日

汽車禁屌快D入一球先

23/9

天鵝
神戶勝利船

健三呢排好旺喎

邊個旺就邊個做大蛇 邊個燈就做過街老鼠

批准

呢2日咋 趁運氣未用盡快啲追數

嘩屌你神船 1.85 > 2.05

WTF?

閪鑽半個鐘前睇1.99
依家落到1.87

千葉刷多5c

派錢

第二球都係橫濱

支持真飛

又話水原禁屌

閪船同閪鑽鬥閪

韓假又細波

輸贏我都貼架啦

休息了

支持

屌 大波撚又輸

起碼屌多粒啦千葉 快

千葉上力啦屌

千葉果場同我乜撚都冰封

千葉入波未呀我屌

橫濱gel

健三！

全南50 51 52 派200

千葉踢得幾好

有撚用咩

LM

同路嗎

入波啦好嗎 手持大波想喊啦

屌 入未 韓假 1.65 1.3幾都開唔到

同路

0:1

20？封左盤

15分鐘 入2球

千葉我求你入啦 屌唔住啦我

？

韓假2場半0

15分鐘比球啦千葉 屌

6. 5B?

千葉比多球啦

Lm

今日針到

橫濱0:1

細波日玩jj咩

千葉門都射唔到

廢車準備

仲有兩個就換埋佢禁制屌啦

快

快手

角細日

又兩場半0 痴撚鳩線

全北紅

全北紅牌 針

好波呀廢車紅牌

千葉

又針 痴線

針

千葉頂住1.5b

半1啦求你地

全北又紅
成日都紅
書包又贏

三星派錢 穩到

紅左仲勁 ok?

韓假不嬲紅咗仲勁
unun腳上盤等收錢

屌佢唔收腳

上次有場買全北又紅

戰神卡

千葉個場求其入多兩球啦

仆街...

買親都紅
下次叫外國fd幫我allin全北紅蜂算

全北報牛

千葉追和啦 好嗎

汽車打防反吧啦

唔撚好半0得唔得 好悶

現代教育

現代Goallllll 差車

廢車半場比粒

抽你幫我奶腳指ok?

我

難了

廢車贏半得唔得

千葉妹完未

你會派我切啦

書包早d出水得唔得呀

唔好覆條弱智仔

我了

屌你老母炸埋

屌 現代取消？

三星100%去定馬會

屌咩 現代

屌你老母大波波呢

fake??

7.5b都輸

千葉乜撚都冰住等我反cup狗會

韓狗

講fake goal點夠琴日場國米癲

千葉中柱

千葉搵下個龍係邊啦

我女朋友鄭睿隣
韓潔c
食花son哥
渡邊先生
傑斯
德國小豬手

Block晒

我想死啦

why

加多隻 熊英雄

屌你老母千葉 冇時間啦

搞咩

gg

No me happy

輸到傻左

Block埋我ok?

千葉c又冇 糕又冇

No goal

又全部半0 痴撚線

千葉會有1球!

你係正常人 所以唔block

你不嬲BLOCK左

千葉唔刷c點糕

比多球啦千葉果場

千葉又中眉

屌 點解696 d盤次次都咁吸引

紅鑽 2.5B 有冇同路

又柱又眉

。。。。痴撚線

因為強陣

我老婆話神戶勝利船個名好聽 叫我買

又中柱 屌你

仲擔架埋 又dum波鐘

有即場 高水先買

射準啲啲夠啦千葉 買左你ng

冇運 針

千葉我屌撚你 睇住個龍門射啦
條柱咁撚幼都中
個龍咁撚大又唔中

柱眉全中

千葉求你啦比球

頂撚住個1.5s

咁都和唔到 休息了

千葉唔刷點撚入

中柱難過入
其實幾勁

千葉補5

勁都要嬴波先得嫁

屌你補5分鐘咁耐 即刻吹完場啦

今日旺細wo

補5分 補到入為止

補到入呀屌你老母

咁樂觀

比人入波啦仆街

7.5s gel緊頭

成場係到妹 又唔落底

學國米絕殺啦屌

千葉立即比角

1.5s 收 橫濱收

比左 6c

韓假...留名睇全北紅咗照入

千葉9.5b -4

千葉立即比c 入球

我都未買波 岩岩起身食完野

lm

-1c 千葉ng

幫推

留名

-1c 上呀千葉

-1c

仲quote

開到1.5大你幫我含ok?

千葉你一係追和 一係輸多球救下其他人
你老母臭西 火撚到

求其踢落底啦

屌紅鑽1.78點買

龍門咪撚衝上去

繼續block

-1c呀

點解要block職乞

千葉1c..
仲要傷埋 又dum波鐘

冇啦

全北 x 現代 針

比多c先完場啦好嘛

5分鐘內撚狗撚第二次都仲撚到

快吹完場

條友十足十d唐氏 打完一句 好多人應
佢就好撚開心打晒keyboard流晒口水個d款

紅鑽搞咩

細波細角....

掂

-1c jump

jumped

日假全細日 針撚哂

唔好block我ok?

0:1 6c ft

買1.5s差d心臟病發

上呀

你嬴哂啦

波po巴唔block啦

Fc橫賓盤✔️

角細齊齊贏

全北開到0.5都當贏

一陣有無人支持正氣鐨

千葉中兩球柱 無運

葉市原之前曾3比3賽和福岡黃蜂、町田澤維亞及今仗對手FC橫濱，而他們今季攻入超過3球或失超過3球多達6次，今仗肯定不會是1比0的少入球賽事。

準撚到

5點盤
紅鑽
勝利船

7.5 9.5s 收番東京條數

汽車都仲有機
岩岩紅完之後仲射到門

差咁D運仔

睇黎一陣神船都凶多
睇路啦朋友

勝利船又小白又普度 蒙住眼都識買

望就咁望
有半格都偷笑 次次買佢都紅

呢注都輸就針了

蒙住眼都識買角細 兩個廢老係中間唔落底

上次all in 垃圾船主場 輸到hihi
唔買垃圾船對家正契弟

兩個廢老合埋眼都射得入啦 勝利船派錢波

即時盤變埋全北受讓

韓假細波日

留名睇勝利大船撚9賭仔

今朝美假全角細都慘死

紅咗個
好正常

提提大家神船已經4連敗

蒙住眼買對家算啦

市原場波完未

反底？

全北奇蹟贏波好ma

希望好似牙朗咁 紅左贏波

仲諗住今朝可以執下雞

紅完出黎刷左2c

做咩啊收息巴...

兩場半0全3派100

好似難啲

睇過船啲火撚滾足球就唔會買船啦

反底

日乙今日細波日

有機既

696 強陣？

同路！殺佢老味

兩場入波

買兩舊神船win支持下

兩場上盤又針 cls

越賭就越唔撚想買上盤

紅鑽大波 有冇同路

8場7細

未踢先輸

紅鑽想買-1有冇同路

好似即場下隊好玩d

全北蔚山入波未

仲洗問？

大注勝利船大波

千葉角細仲唔派

我有個朋友買咗角細未派彩，有冇人知咩事？

重心 : 696客勝

等你打去馬會屌

全南刷c

唔知咩事
入球細已經派咗 角細仲唔派

打過去同個職員：sorry呀，我想買7.5細但係買錯咗7.5大，請問可唔可以幫我改返呀

冇了 比人禁屌了 爛車

全北開到0.5扮汽車叫

廢車上盤係咪jump得？

打多個都咁

現代肯入未

幫我叫佢刷下c好過

現代被禁

現代贏波下次旅行去尉山

已完 廢車上盤針得

又一針針幾注

Cfu 呢期旺

唉

下注買乜？

2.5大呢

比人禁住黎屌 廢車次次紅完都成隊廢柴咁

垃圾車想點

完左啦

現代又唔撚刷c
廢車又比人禁屌

廢事快入

今日馬會收幾點

屌廢車差d

廢車呢球

現代立即刷角

天龍3次空門射偏...果然

4蛋完場 莊家開心

兩場上盤針針針

神級

剛剛先入錢玩少少 試下佢

現代針埋

提下大家，西鑽識入波果個收左皮
神船換左前皇so教練

針！

小白後備都無

廢車求你贏 天龍入咗啦

垃圾現代

蔚山全北累死幾多手足

現代 針

要入手紅鑽了

中秋嘛

今日啲日假泡假輸撚死人

尉山再唔刷C就抵你輸啦

屌-3C

全北出李同國
入波啦

全北果場我當針撚左架喇

全北dllm

尉山刷多3個

全北 只求半格

好波現代

屌 好撚埋

紅

全主了

冇小白？

現代食屎啦

全北中柱

現代紅撚埋

冇陣.

日本仔唔洗做節
鬼佬要

呢兩場都細波 cls 機會多到

一定唔會贏

運都冇埋 唉

冇小白反而覺得神船會贏

當針撚哂佢算

Forza得名

李東國同我射撚死佢!

上盤紅撚哂

輸半派100
杯埋我攞700 其他派比大家

冇小白

多謝

Molamola球証幫腥鬆幫到出晒面

垃圾車 垃圾現代

神戶無小白

全北有冇奇蹟

全北反擊唔入

cfu gchi

運都冇撚埋
尉山又唔比角
全北又紅撚埋
唔知講咩好

眾所周知，西鑽=刷角機

浦和レッズ ヴィッセル神戸
スターティングメンバー
1 GK 西川 周作
31 DF 岩波 拓也
2 DF マウリシオ
5 DF 槙野 智章
27 MF 橋岡 大樹
15 MF 長澤 和輝
16 MF 青木 拓矢
3 MF 宇賀神 友弥
10 MF 柏木 陽介
9 MF 武藤 雄樹
30 FW 興梠 慎三
18 GK キム スンギュ
6 DF 高橋 峻希
25 DF 大崎 玲央
3 DF 渡部 博文
22 DF 橋本 和
14 MF 藤田 直之
7 MF 三田 啓貴
10 MF ルーカス ポドルスキ
27 FW 郷家 友太
17 FW ウェリントン
50 FW 長沢 駿
ベンチ
25 GK 榎本 哲也
17 DF 茂木 力也
26 DF 荻原 拓也
7 MF 武富 孝介
22 MF 阿部 勇樹
29 MF 柴戸 海
20 FW 李 忠成
1 GK 前川 黛也
2 DF 那須 大亮
30 DF ティーラトン
34 DF 藤谷 壮
16 MF 古橋 亨梧
24 MF 三原 雅俊
33 FW 大槻 周平

全北快手

到底墨巴阿美智澳韓假邊輪係無紅牌出現

兩邊鬥神救

又輸埋運 兩場輸運 OK

上場邊條友笑全北龍
又神救

冇小白仲好 死老野

玩696果場仲好

有心了

剩係識踢巴塞

講真未夾到唔出 反而好

閪鑽閪船 2.5b

完了吧

現代係雞

真 乜都拎過晒 日職冠軍又爭唔到 過黎玩下日本妹等退休

但想睇小白可以亞冠對沙維

三星穩到

小白要休息下啦 班隊友咁 遅早激到嘔血

氣車入一球 我捐20$比天橋底訓既公公婆婆

現代 廢車 兩條仆街

氣車中柱真係唉連運都輸埋

推錯
買696盤既唔好話我唔提醒你
書包一陣好有可能要696盤

兩場上盤係咁

針啦

屌今日旺細all in神户細 有冇巴打同路

今日好旺喎

gun

又斷一 廢車輸咗佢無敢嬲

廢車去死啦 又輸晒份糧

船

細

冇all in 直覺半細 已蚊注

船10.5b

閪鑽

書包不知幾盡 平時玩反手出水
唔係點有錢去旅行 真係場場輸既話

1700 閪鑽都開唔到嘅話 唔識賭了

第一場 全北0-3三叔
第二場 三叔0-3全北
第三場 三叔0-0全北

嘩屌韓假難買到

點解買船

我都覺，真係屌佢老母好撚假

唉 又針

信盤路就買船

閪鑽2.5B

刷角機go

下一場3-3

已經針到傻撚左

好似睇尾盤就三場都買得啱

就係諗住全北讓咗亞冠俾三星 番聯賽先贏

全北同千葉都射柱 針得好!

船反底

1700有陣未

今日8場得1場大?

最後一注上船

感覺波post已死一堆人 靜到呢

鑽半大

Cls

琴晚梅斯死左好多

尋晚都死唔小啦 等下個月出糧會返黎架啦

閪鑽了

尋晚血流成河

少

最後紅鑽x北海道 唔中既今晚不賭

神船last注
Gogogo

又輸曬日乙我屌你老母

神船最後召集

加多注

曼聯開唔撚到大

睇你地回覆 連登操盤手覺得讓太淺

紅鑽半主！

閪鑽大波

二選一緊係揀高水 買波就係咁easy

香討個邊就一半一半 呢邊船係大船

書包要閪鑽

讓半球都唔過份啦，主場平半高水

10.5b

上小船

Diu

初盤中低水 尾盤低水姐 中間高水唔計啦

書包要鑽

上危船 跟

紅鑽

其實梅斯斷一斷都好，下場又可以追啦

屌書包早d出水啦 又同路啦仆街

要左鑽

山板仔要出海了

死啦 同書包對左買左神船

玩完

呢隊真係仆街黎

有冇link睇閪鑽 Apps冇

下次應該準備連輸3場

咁都細波咩
呢場實大

閪鑽生性啦好嗎

上！！紅鑽入爆佢

最驚佢繼續輸ja隊垃圾

黎啦 神船！

Fg講到紅鑽入硬咁

勝利中柱

其實你地feel唔到書包成日要你地啲大船咩

入球show好冇

你地以為跟緊佢 其實係佢跟緊你地

咁要睇下，你覺得你撚書包，定書包撚你

閪鑽小船

普度斯基仲踢中場

等8.5b

狗會撚我

好就買神船fg

2邊鳩猜

又角細呀

5角內直覺

神船手足定啲黎！

今場乜都細

咁快8.5 cls

初盤開10.5
6分鐘就開到8.5

6分鐘 角球落到8.5 cls

咁未好

血鑽
賭仔D血

696竟然唔係半一盤

等6.5b大手入貨

咁樣都唔買角細

妹波都係轉買角細

嚇鬼咩，照去啦

8.5b入手

10鳩幾場角球得一場開到大

笑左 神船門將 6分鐘已經dum緊波鐘 似博和

8.5s入手

今日角細日

中晒伏

6點玩唔玩好

琴日刷哂啦d角

比d老野抖下氣姐

696玩少少點睇

真係鬥閪

696要踢日皇又踢亞冠大家skip la

見佢場場開半一以為set死咗

0:0 gel

still0c

普度jj係中場等於瘋狂45度鳩斬 邊可能有角

半大jump

角大呢場

刷角未阿

半場有1粒掛

8.5大 要了

0c

兩隊唔想踢咪出聲囉
開波已經等收工mode

今晚易玩
我轟 一下大注轟落去

等6.5b 大手入貨 記住 係大手入貨

一陣一有角就高水買角細

7.5b?

7.5s

跟本唔撚識打中場 好地地打左翼射波咪算

西維爾應該可以角大

咁快就7.5

角大已死

10.5b jump

追角大

衝動左，角大jumped

唔識玩角成日豬

696轉平手

有一粒都難

不嬲都平手

想買冇入球了

一陣下半場俾返4角你啦

由咩轉平手

17分鐘，船w 4倍

點解無人理下西甲

紅鑽差d goal

冇心踢 腰斬啦屌

平安鐘

恩尼斯達去咗邊？

因為未開

唔刷角唔好話識踢波啦

鑽差啲

慶中秋

Quick

等我仲以為等開波先買9.5好醒，依家跌到7.5

船差d

刷角阿屌

上節目fing毛巾

日本仔遲到未開波?

唉，1c都冇

兩隊賤種

正選後備都無

唔識玩了

兩班波
神船波皮都掂唔到

垃圾船繼續連敗啦

等今晚allin車算

9.5b行緊上天台

鑽船 0c 0入波 係唔係場波取消左？ 正路唔會冇入波之餘仲要冇角

10.5s gel

7.5S試試佢

半場有1c當贏

7.5s try try

踢20分鐘1角都沒 等6.5再入手

神船中柱

紅鑽goal

goal

1-0 仲係0C

10.5s

西船0:1

鑽ggggoooaaalllll

屌 咁快入 角球又收皮

goal可以刷未？

神船水已入

Goal

紅鑽fg cashedddddddddd

垃圾船
屌你老味

沉船

鑽鑽

個龍太廢啦

咁都入到

我鑽Goalllll

球彩狂gel 2.5細1.62
講完秒入

咁撚樣都入?

角細大手入 唔攻了

神船以為拖時間就唔洗輸

再加多注6.5s

入波刷角啦，屌

仲要羊緊 無角了

差你老味差係咁差波

入多粒定定驚

個龍門on99 頭先仲串77

會刷嘿

紅鑽整多粒先完半場

船輸左咁多場就知道反底嘅事係無可能

角細收了

1c

入多粒先講

神船輸緊靠你刷角啦

鑽屌多幾粒啦

屌..反底失敗...

韓國d龍門真係廢過狗

西維 和客有冇同路

刷多d啦

神船後防真心咁多隊波最廢

準備爆角？

半場最少4角

韓國專出垃圾

25mims 1c . 90mins = ?

連詩雅召喚

角細不用怕

可能係假像黎
比一球撚狗

2C

紅鑽入左波就知道 主fg係一定既事

2c

等唔到7.5

正氣鐨NG

-many c

紅鑽456先啦 好撚驚阿屌

-9c

諗定GEL咩髮型去馬會

3C

我直接補咗啲和

-8c

3c

半場最少4c

-6c

角細驚驚地

g持

點解小白隊波咁廢

7.5左咁耐 你等唔到定唔買呀

gel

冰角

刷佢老尾 大家一齊叫

4C

連詩雅再召喚！

-7c

食屎狗 咁快3c

FAKE

4c

大手買9.5s

唔想睇了
D後防錯漏百出
CLS
下下禁區比人起到腳
DDG都死啦

連c

仲掛住緊個櫻花龍

fake c diu

食左c 3c

屌你老母咪撚再刷

molamola

下一隊入球 船！ 快入！

刷佢老母啦屌半場起碼5c

西鑽半場整多2粒

勝利船似之前大板櫻花有科蘭一鳩樣
這夾唔到日本仔

名氣大 次鳩次輸 之後仲要降埋班

7.5 岩先得1.8就刷左角
我10mins已經買左8.5大

唔撚係d買唔到又話買唔切

刷多兩你個先啦

7.5 8.5 9.5各一注

小白過美職啦，日本都係太高強度 睇下ebra 踢美職幾爽

鑽加油

半5全11

半大-1

你咁快講定

角細又定返晒

船 就入波 上半場半和！ 1:1 ！

傑志

快刷角

又停C間

半5可以嗎

西鑽比多球

廢船刷角啦HI

食左隻角後開始停 屌球證

跟沙維去艾薩德

食角我屌你老母

咁都博唔到C 屌

神船俾多球

又進入停角階段

小白:邊度高人工就去邊 理得你贏定輸

刷C呀我屌你老母

日職水準其實唔好
小白點會踢唔掂

下半場先

西鑽乜鳩都同我冰住

係針好多

普度斯基
係到企
又唔守

你估真係太公波就一定踢得掂咩

由琴晚閪蝗開始黑撚到而家
半5全11呀屌你老母

唔刷角唔好話識踢波啦屌架仔

下半場反杯

反杯

屌 半大-1阿 西鑽入多粒啦

唔刷角點入波

鍠都半2全11
我知你地得既

港超呢d垃圾聯賽無謂提

科蘭搞到大板櫻花降班即走先去傑志 個季場場追櫻花對家次次贏

根本日本仔波有自己一套。

真係停撚左 好波

駿真係廢撚到

玩角球 正柒頭

你睇下普度斯基先啦
屌你比人打反擊企係到睇波

書包cashed

屌球證老田戈

gchi

快cup

睇LIVE既
買咗神船直情係絕望

唔撚係上3咁on9

今場西船冇左小白，成個中場差左好多下
另外美職都唔會好踢d，身體對抗都已經唔同級數

比著早幾年紅鑽主場炒撚左幾球
而家紅鑽已經弱左

神船咩境

史特加 45mins 1c 52mins 7c

2-0 角大88

廢

2:0

2:0埋

2：0

Bye jumped

咁都入

02

唔洗刷c

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

包爺勁中

半大

沈左啦
今日書包勁中

撕得飛

沉

紅鑽穩到 心大心細冇買ng

半大cashed

爛船個龍......

胡so仔 上場對水手又入 好正

no c
jump 88

真 好好抽

一陣買盤唔中轉左玩角都仲係針

書包勁中..

Jump

書包好野

屌唔撚睇啦
睇1800

追和吧

船咁撚廢唔洗降班真係偷笑

書包

輸包？贏包我就識

allin我車
屌你老母

包爺反底

仲布瑞假專家燈撚到\\

勝出率2成幾都專家

包仔15炒4

日職專家送左幾場錢啦

2.5/3S 等針

包蛇

半主

不嬲都話書包係勁 係你地話佢燈

冰封角球入球

無左小白控波 起碼輸4:0

包爺又勝一仗
當你地個個以為佢燈 佢出正手飛

根本唔關小白事啦，佢d隊友跟唔上佢既節奏

輸就反手 贏就正手 包爺又贏

北海道好吸引

可以諗定下場 輸左

7.5等2倍就入

包爺反到咁上下就正

半3全9

點呀 神船猜完未 踢唔踢架 唔踢腰斬啦

閪維爾

沉船仲話有小白 司機 唔刷角抵輸啦

2.5B 差一球！

至少要15分鐘

小白都話冇出

696會唔會轉盤 等緊

北海 利華 飛燕

西鑽西鑽

屌都唔識屌

追和立即去叫雞

小白食月餅都中鎗

神船回撚到上天真係有原因

跟

kleague 係咪無諗住派彩

我扮角球旗

一冇小白即刻買咗上盤

睇左半場 紅鑽既反擊入肉到
廢船一味鳩猜 波又斬唔起，爆又唔夠爆，唔關小唔小白事

講咗十鳩幾萬次 等夜晚十一點先

你又第一次賭韓仔

買左7.5細 有無同路

696半和

買左大

北海道

有無可能16c

佛系前鋒懶過西

小白平時好多key pass 好多叉燒俾班垃圾浪費

輸埋就休息

神船反CUP送xs max

同晒路

北海道 西維爾

齊贏

有16c 我全港一人一部xsmax

1

呢下要留

咁癲

Ok

前面等波餵但餵到都唔識吞

696 2.5b 可以嗎

今晚車仔客100%

利雲特主win

696中柱

想要西維盤 但輸哂了

西
696

696強陣點輸

冇錯 班人一買佢對家就針到仆街

神船16c每人兩部xs max

強陣

我留意到通常一日反手 一日正手

飛燕諾有無同路

船追和有冇可能

8c一定有啦

佢真係好準
一係炒晒
一係中晒

有無荷甲半大手足

冇 但係我好想

無

點解啲大蛇唔見哂

閪維爾半大

上哂勝利船

比我地連登寶寶jer死晒

紅鑽入多球

西維

西贏

西維中柱

拿玻里贏唔贏到

但係佢成日行行企企
拖得好慢

兩場6點角細

頂

死晒
個個買晒書包對家 針晒

最勁係你唔知佢幾時反手

拖住輸少幾球

696針

西維會角大

利雲特差d

書包琴日差唔多全對家，今日就反底

利雲特禁住屌

696 刷角未

西維jump定先

利雲特 0-1 西維爾

西1 0

西維goal

Goallllll

西維1:0

西維GOAL

禁屌定律

On9. Bye

西維半大-1

書包：食住神戶牛睇住神戶輸波 果種快感真係無撚得頂

西鑽60分鐘前都唔好入波 比我3.5細補飛

HI

書包日職好準 你睇返佢之前

頂住半客

船ng! 但唔買

神船7.5 8.5 大

到今晚跟佢又針哂

岩岩訓醒見到神船豬緊兩粒，神船NG

書包出角大

1-1

1:1

1-1 西

11

利雲特 1-1 西維爾

西維爾

秒針

西維半大goal

屌

NBA?

半大cashed...

即開

浦和紅鑽 3-0 神戶勝利船

半大只需..

西

好多時前面好多位比佢入
佢都係搵個最近慢慢短傳
好懷念佢d左右腳過人

鑽3 0

Bye 船

3-0鑽

西鑽3:0

半大只需…

鑽

西鑽停手啦快啲

送禮

想4 書包一日針一日Tick

船on撚9 真係送

點解神要安排我咁早醒

買撚左利雲fg 我屌你老母

繼續紅鑽ng好唔好

黎到日本就hea住踢 無咩火 真的廢老了

買左利fg既我表示屌你個嘴

閪鑽勁到

神戶on9 到

閪鑽終於正氣

1001

笑死